香港人 係時候同世界connect

其實香港更應值著呢個機會Connect 全世界

首先
撐George Floyd 唔等於 撐裝修
對抗警暴 唔等於 極左/無政府主義
發聲等於對不公平事件表達不滿而connect
Black lives matter
正等於人地為香港人發聲一樣
HK lives 係世界各地都有人同你 matter
不過今次主題係 BLM
受害嘅係黑人 唔係港人
人地同我地connect都一樣
人地幫我地 我地幫翻人
普世價值相同
唔好好似MC jin咁選擇性歧視

先睇下全世界同美國connect:

反警暴唔等於反trump 定唔反trump
種族歧視 黑警問題
係美國其中歷史上比較嚴重嘅問題
有無trump都可以有黑警
有無trump 都會有種族歧視
trump嘅處理手法係點 佢上任點處理
就係另外一個話題
要分清楚

袁爸爸以佢嘅角度分析得幾好
以前打日本 德國 蘇聯
就係要打倒君國/納粹主義
要為錢就唔會打佢
係為有一個更好嘅普世價值世界
佢同19才子講都一樣就係
美國佬錯信中國會民主進步
誤判低估佢哋嘅共產思想
搞到衣家共和兩黨合作/鬥黃
呢一個亦係佢地當香港係戰場又好
當我地係棋子又好嘅原因
只要勝利 就能寫下歷史

當然我地都有好多問題
64都反對通知書
歡迎大家討論brainstorm 下
點打 打唔打 呢場波

Push

反外國警暴，跟住比香港警暴鎮壓，到時真係connect

Connect班撚屌有撚用咩，要出聲嗰d一早撐咗
睇下幾多成年冇出聲/奶共嘅外國左膠post #blackouttuesday先啦

呢個時間真係要小心打，post美國警暴可以，但BLM就算罷啦

係架
又或者攻網上?

講我地都
“想出黎為你發聲
不過我地連都無得出
64都30年首次無得出”
咁嘅方向做文宣?

又係我地要connect
衣家人地世界connect你就disconnect
又唔係叫你乜都要支持

主題籠統啲BLM / 反警暴
咁得唔得?

反警暴係共同目標, 而且好多手足都做緊
我只係想講唔好太大expectation, 因為而家都仲未connect嗰班好多係唔會理香港
甚至好多偽善撚
好多人屌美國政府係因為政治正確, 對香港既事不聞不問亦都係因為咁
撐我地既人入面有撐Trump (e.g. 共和黨員 / Avi) 亦都有反Trump (e.g. 某D民主黨員)
無謂做得太盡

antifa is CCP
fuck the Chinese
who heat the street

其實大家睇睇日本嗰張圖
都係得

反警暴
反種族歧視

呢兩個係普世價值
咁點解唔用嚟CONNECT全世界呢？

大家驚BLM係太敏感
或者令到唔知左膠/奶共政客唔鍾意
咁All Lives Matter一定啱咖喎

其實都唔係
我同你講
呢個世界真係乜都有人屌

五毛叫兒登狗唔好理美國示威 唔好表態 兒登狗又信晒

同意如果近期有個遊行可以高舉 "All Lives Matter, Black Lives Matter, HK Lives Also Matter" 可能全世界都會幫香港
一齊反警暴 順便可以帶出黎比全世界仲未知既人睇

其實佢LOGIC有問題

1. ALM係一個價值觀，但係佢用一個生活實例嚟做例子就唔合理
根據佢嘅邏輯
係唔係冇人犯法就唔洗有制定法律？
係唔係冇人偷嘢屋企就唔洗鎖門？
係唔係冇人用到你部電話就唔洗SET密碼？

2. 全世界都有種族歧視
有邊一個多於一個種族存在嘅國定係冇？

其實有啲無奈
香港搞撚左一年都無美國搞一星期多人出黎撐
屌 做中國香港人真係慘。。。

其實好簡單

一句 Stand with Hong Kong 就得

人地係同RMB connect

好趕客唔好鬥matter

淨係反警暴同紀念George Floyd算啦

我地仲有64啊